其實有睇過熱火時期占士嘅就知mj根本唔係嗰皮

mj應該慶幸佢早出世咗20年
可以靠打啲五呎白人業餘籃球員刷數據刷冠軍
又有聯盟為咗谷收視吹捧佢
如果佢生於呢個年代
睇怕佢而家都只可以去放火燒警局

騎士占屎都屌打mj...

mj 果時d 隊友.........個個都好勁，仲有pippen 簽左份傻仔約，唔係實爆cap

btw 好僧james ，太屈機，鍾意Anthony 多d

高中占士都屌打mj啦